[FF] 過渡影子政府名單，入來傾下

FF臨時政府，不如FF下影子政府先。
影子政府要來做乜？就係喺香港有真普選政府之前，暫時控制政局。期間一直提出好過傀儡政府既政策，並推進真普選。

全香港最有資歷應該係陳方安生。其他人選要符合以下條件：
1. 建制、泛民、本土都能接受，實現大和解。
2. 最好有一定資歷，壓到場，穩定過渡；因此有好多銀髮族。
3. 陳太已經好銀髮，其他內閣成員唔可以資深過佢。

行政長官 陳方安生
政務司 曾俊華
財政司 David Webb，股壇長毛，清金融瘀血
律政司 黃仁龍，回歸
環境局 林超英，前天文台長，熟悉三跑、明日大嶼等環境問題
政制局 胡國興，基本法22條立法
商經局 田北俊，建制良心搞經濟
財庫局 羅永聰，前財政司政助，鬍鬚曾頭馬
勞福局 曾鈺成，建制老人要有代表，搞下福利
食衞局 陳沛然，治到醫管局
運房局 田北辰，前九鐵主席處理沙中綫醜聞
發展局 朱凱迪，票王治官商鄉黑
公務員局 王永平，回歸
民政局 黃英琦，親民文化局人選
教育局 麥明詩，10A教你讀書
創科局 徐立之，前校長帶領科研
保安局 譚允芝，大狀治武官

後備名單，主要來自特首黑馬及反送中聯署：
任智剛
陳德霖
運房局前副局 邱誠武
商經局前副局 梁敬國
食衛局前政助 陳智遠
勞福局前局長 蕭偉強
勞福局前政助 莫宜端
環境局前政助 蔡少綿
財政司前政助 葉根銓
通訊局前主席 何沛謙
李鵬飛
前消委會 劉燕卿
科大校長 史維
前審計署 鄧國斌
前申訴專員 黎年
周梁淑儀

睇下張名單其實香港有好多政治人才，係港共唔識用人。
大家有人選同唔同意，都可以傾下。

唔好打埋啲無聊野
有時間討論吓裝備同戰術好過，而家好多人唔夠裝

on9

MMC
Btw梁錦松呢

Btw, 中共人大話香港一定要先普選特首，後普選立法會。
咁好丫！
2020年立法會就普選69個議席，1個議席就由現有傳統功能界別票選出。

偷步買車

不斷諗吓香港建國之後既領土擴張計畫仲好

pish

鄺仔呢？

推

麥明詩

其實唔無聊，
喺唔失焦唔分化嘅大前提下，
討論下又有乜問題？

同過D淺藍/中立中老年人士傾過，
佢地多少都知道中共係仆街，
但唔係驚中共出兵軍管
就係覺得之前民族黨宣傳太膚淺，
其中一樣就係冇講搵咩人領導新政府。

當然呢班人可能睬你都有味，尤其是建制，
一係愛黨心作祟，一係睇我地呢D賤民唔起，
一日未穩定過渡完都唔洗諗佢地。
另外架構唔一定要跟足現政府，
尤其是名堂更加需要改，
以示跟前朝切割

另外，我欣賞麥明詩為人，
但佢有冇能力帶領甚至改革教育界呢？
我有D保留。